世界上最遙遠的距離

莫過於明明係你身邊，但都係要刻意保持距離，不能摸，不能碰。。。

唔係你條女, 梗係唔摸得啦

I know that feel
認清左自己位置